20歲香港女仔買一千萬美金樓

係唔係真見佢又講到玩crypto玩到發晒達咁

中半山樓

做女仔要搵錢有幾難

賣相都到買啦

垃圾mk樓主未讀好書
10000w usd買土地起洋房

你媽咪搵到？

佢老母住同一個屋苑 讀ib 本身都有家底啦
係唔知個回報率係幾多

又係5000蚊林寶?

seems legit

開錯台，唔好意思

好葡萄

OnlyFans雞

如果中六合彩係種技能...

世上只有daddy好

Crypto可以兑現去買樓用咩？

04:46 when i just bought it 咁都講得出口 有無廉恥

好多途徑可以cash out

Who cares
Don’t waste your own assets - time.

咪 on 9 啦
咪又係同倫敦金 同一招

貼相話自己有幾多個位身家, 話自己有幾多隻撈, 話自己有幾多架林寶
之後就會 「分享」自己點解做到
之後咪引人上搭囉

啲樓咪又係幕後班大老闆借畀佢嚟拍片

2020 啦 仲信埋依啲 on9 野
信嗰啲人智商有幾高呀 ?

有幾奇 香港出名多有錢人

如果佢拍片既係一個 40 歲毒撚樣 師奶樣
你地會唔會信佢呀 ? 會唔會 share 條片出嚟呀 ?

唔吹 自己 20 歲, 有幾千萬身家 點吸引你留意呀

幣少英文MK 版

咁又有啲唔同嘅
佢都未試過入去執番梘

你真係好撚柒
果然咩人諗咩野

佢應該俾人笑鳩過佢英文 所以咁撚嬲嬲豬 咁敏感

我都賺到夠啦 想比人賺下

唔睇樓主回
仲諗緊句英文有咩問題

之前YouTube 見1m 買1張卡都肯⋯
個女仔玩crypto玩到買樓唔出奇

可能佢2010 年開始買

總有呢d人既

幣少 3 4 5 6

瑞士山區肺?

你好撚柒

Ok

大把有錢人

w你老母臭閪生著你個弱智仔打埋啲蝗語

比人笑開英文？ 咁敏感

佢老母出晒名多恩客

可以叫幣少一齊炒起

More

佢老母接咁多客都搵唔到

柒撚到